
```{post} 2023-07-18
:author: "@danteboe"
:tags: participante
:category: miembros
:language: Español
:location: Colombia
:excerpt: 1
```

# @danteboe

## Hola Mundo 

Hola soy `@danteboe` (@danteboe1 en Discord). Soy estudiante de Ingeniería de Sistemas en Colombia. Me gusta programar, aprender idiomas nuevos y el yoga. 

## TODO

	`Prontamente...`